huawei Homo OS

屌打安災,ios!!!

叫 hOS

homo，聽落好gay

homo
GayOS

紅毛

This

華為好冇OS

華為新機一定要用, 唔用正on9

你唔怕美國封殺唔撚俾你用Google，咪買蚑那電話囉

支持下華為啦 當係幫佢送行

佢放個iso出嚟我咪用vmware幫佢試下 睇下有無咁撚勁囉

6月9日
行出嚟 反對修訂《逃犯條例》
2:30 pm 銅鑼灣東角道
到時見!